**1** La première instruction permet d'initialiser un objet `CodeCesar`
    correspondant à un décalage de 3 caractères. Ainsi `A`, en position 0
    devient la lettre en position 3, c'est-à-dire `D`. Pour le `X`, si on
    applique le même décalage, on obtiendrait la lettre en position 23+3 =
    26, ce qui ferait échouer la fonction `lettre_indice()`. On soustrait donc 26
    pour trouver `A`.

~~~ {.python}
    >>> code = CodeCesar(3)
    >>> code.decale('A')
    D
    >>> code.decale('X')
    A
~~~

**4**     Le message `'FIN'` va s'afficher sur la console.
    
    La méthode proposée permet de déchiffrer le message en appliquant la
    transformation opposée.
